\phantomsection
\subsection{Sơ đồ tuần tự "Tạo tài khoản người dùng"}
\setcounter{figure}{0}

Chức năng "Tạo tài khoản người dùng" là một trong các chức năng của actor "Quản trị viên".
Chức năng này đã được thể hiện ở \myref{fig:uc}.
Sơ đồ tuần tự của chức năng này được thể hiện cụ thể ở \myref{} sau:

Người thiết kế: Nguyễn Tuấn Đạt B2203499

Sơ đồ này đã được đặc tả cục thể tại mô tả Use case
"Tạo tài khoản người dùng" ở \myreftb{tab:usecase6-spec}

\noindent
\textbf{Mô tả:}\\
Quản trị viên sau khi đã đăng nhập vào hệ thống bằng tài khoản của quản trị viên thì chọn danh mục quản lý người dùng. Hệ thống sẽ chuyển hướng đến giao diện quản lý người dùng. \par
Quản trị viên tiếp tục chọn tạo tài khoản người dùng. Hệ thống sẽ chuyển hướng đến giao diện tạo tài khoản người dùng. \par
Quản trị viên tiến hành chọn vai trò và nhập thông tin quản lý người dùng bao gồm họ và tên, email, mật khẩu, giới tính, ngày sinh, số điện thoại. nếu quản trị viên không muốn tạo tài khoản nữa và nhấn nút thoát, quá trình tạo tài khoản sẽ kết thúc và hệ thống chuyển hướng sang giao diện quản lý người dùng. ngược lại quản trị viên kiểm tra lại thông tin nhập vào và nhấn nút tạo tài khoản. \par
Hệ thống tiến thành kiểm tra tính hợp lệ của thông tin tài khoản nhập vào, nếu tài khoản không hợp lệ hệ thống sẽ không báo lỗi và yêu cầu quản trị viên nhập lại, nếu thông tin tài khoản hợp lệ, hệ thống sẽ thực hiện tạo tài khoản và thông báo tạo tài khoản thành công.

\noindent
\textbf{Kết quả:} Thêm tài khoản học viên thành công.


