\phantomsection
\subsubsection{Use case "Xếp đội hình"}
\setcounter{figure}{0}

\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Xếp đội hình},
  label = {tab:usecase9-spec},]{colspec={|l|p{.7\linewidth}|}}
  \hline
  \textbf{Tên usecase} & \textbf{Xếp đội hình}                      \\\hline
  Tóm tắt              & Xếp đội hình mẫu.                          \\\hline
  Actor                & Huấn luyện viên                            \\\hline
  Phiên bản            & 1.1                                        \\\hline
  Chịu trách nghiệm    & Trần Minh Trí                              \\\hline
  Ngày tạo             & 13/03/2024                                 \\\hline
  Ngày cập nhật        & 19/03/2024                                 \\\hline
  Điều kiện tiên quyết & Huấn luyện viên đã đăng nhập vào hệ thống. \\\hline
  Kịch bản thường      &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}
      \item Huấn luyện viên vào giao diện quản lý đội hình.
      \item Hệ thống hiển thị giao diện quản lý đội hình.
      \item Huấn luyện viên chọn xếp đội hình.
      \item Hệ thống hiển thị giao diện xếp đội hình.  \\
            \textbf{Có thể nhảy đến}\\
            \textbf{\textcolor{red}{A1}} --   Huấn luyện viên nhấn nút thoát.
      \item Huấn luyện viên chọn vận động viên từ danh sách vận động viên.
      \item Huấn luyện viên chọn vai trò cho vận động viên
      \item Huấn luyện viên nhấn nút xong.
      \item Hệ thống lưu vào đội hình mẫu.
      \item Hệ thống thông báo "Xếp đội hình thành công".
      \item Hệ thống hiển thị giao diện xếp đội hình.
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản thay thế    &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}[label={\textbf{\textcolor{red}{A\arabic*}} --}, align=left, itemsep=-5pt]
      \item  Huấn luyện viên nhấn nút thoát. \\
            \vspace{-1.5em}
            \begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
              \setcounter{enumii}{4}
              \item[]
                    \hspace{-25px} Chuỗi A bắt đầu ở bước 4 của kịch bản thường.
              \item Hệ thống thông báo "Các thay đổi chưa lưu".
              \item[]
                    \hspace{-25px} Trở về giao diện xếp đội hình.
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản lỗi         &                                            \\\hline
  Kết quả              & Xếp đội hình thành công.                   \\\hline
\end{longtblr}

