\phantomsection
\subsection{Sơ đồ tuần tự "Duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin"}
\setcounter{figure}{0}

Chức năng "Duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin" là một trong các chức năng của actor "".
Chức năng này đã được thể hiện ở \myref{}.
Sơ đồ tuần tự của chức năng này được thể hiện cụ thể ở \myref{} sau:

Người thiết kế: Trần Minh Trí

Sơ đồ này đã được đặc tả cục thể tại mô tả Use case
"Duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin" ở \myreftb{tab:usecase8-spec}

\noindent
\textbf{Mô tả chức năng:} Cho phép huấn luyện viên có thể duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin của vận động viên.

\noindent
\textbf{Điều kiện tiên quyết:} Huấn luyện viên đã đăng nhập vào hệ thống.

\noindent
\textbf{Trình tự thực hiện:}

\noindent
\begin{enumerate}
  \item  Sau khi Huấn luyện viên đăng nhập vào hệ thống ,Huấn luyện viên chọn quản lý yêu cầu chỉnh sửa của các vận động viên.
  \item Hệ thống gọi layDanhSachDonChuaDuyet gán vào biến ds để lấy các đơn có trạng thái chưa duyệt.
  \item Trả về biến ds.
  \item Hệ thống chuyển hướng đến giao diện các đơn yêu cầu của vận động viên.
  \item Huấn luyện viên chọn đơn yêu cầu của vận động viên.
  \item Hệ thống lấy thông tin của vận động viên được chọn và trả về kết quả thông tin.
  \item Hệ thống hiển thị thông tin chi tiết đơn.
        \\\textbf{[Lựu chọn]}
  \item Huấn luyện viên nhập các thông tin được yêu cầu sửa.
  \item Huấn luyện viên chọn nút cập nhật.
  \item Hệ thống kiểm tra thông tin vừa nhập có hợp lệ
        \\\textbf{[Nếu hợp lệ]}
  \item Hệ thống cập nhật trạng thái đơn thành đã duyệt.
  \item Hệ thống gọi luuThongTinChinhSua() để lưu thông tin chỉnh sửa của vận động viên.Đồng thời gửi thông bao cho vận đông viên qua guiThongBao().
  \item Thông báo cập nhật thành công.
  \item Trở về giao diện các đơn yêu cầu của vận động viên.
        \\\textbf{[Nếu không hợp lệ]}
  \item Hệ thống thông báo thông tin không hợp lệ.
  \item Trở về giao diện các đơn yêu cầu của vận động viên.
        \\\textbf{[Lựu chọn]}
  \item Huấn luyện viên chọn nút từ chối cập nhật.
  \item Hệ thống cập nhật trạng thái đơn thành từ chối cập nhật.
  \item Thông báo đơn bị từ chối.
  \item Trở về giao diện các đơn yêu cầu của vận động viên.
        \\\textbf{[Kết thúc]}
\end{enumerate}

\noindent
\textbf{Kết quả:}

