\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=29.7cm,paperwidth=21cm,right=2cm,left=1cm,top=2cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularray}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Cell height scaling

\DefTblrTemplate{contfoot-text}{default}{Tiếp tục bên trang tiếp theo}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{default}{(Tiếp tục)}

\begin{document}

% useCase

\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Đăng nhập},
  label = {tab:usecase1-spec},]{colspec={|l|p{.7\linewidth}|}}
  \hline
  \textbf{Tên usecase} & \textbf{Đăng nhập}                                                                        \\\hline
  Tóm tắt              & Cho phép người dùng đã được cấp tài khoản đăng nhập vào hệ thống.                                            \\\hline
  Actor                & Người dùng.                                                                          \\\hline
  Phiên bản            & 1.0                                                                                      \\\hline
  Chịu trách nghiệm    & Trần Thái Toàn                                                                                 \\\hline
  Ngày tạo             & 10/03/2024                                                                                   \\\hline
  Ngày cập nhật        & 21/02/2024                                                                                   \\\hline
  Điều kiện tiên quyết & Người dùng đã được cấp tài khoản trên hệ thống. \\\hline
  Kịch bản thường      &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}
      \item  Người dùng chọn vào đăng nhập.
      \item  Hệ thống hiển thị giao diện đăng nhập với biểu mẫu đăng nhập bao gồm nhập tên đăng nhập, mật khẩu.
      \item  Người dùng nhập tên đăng nhập, mật khẩu và nhấn đăng nhập.
      \item Hệ thống kiểm tra thông tin đăng nhập.  \\
            \textbf{Có thể nhảy đến}\\
            \textbf{\textcolor{red}{A1}} -- Người dùng nhập sai tên đăng nhập, mật khẩu.
      \item Hệ thống hiển thị thông báo đăng nhập thành công.
      \item Hệ thống chuyển hướng người dùng tới trang chủ với các chức năng hiển thị theo quyền hạn của tài khoản.
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản thay thế    &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}[label={\textbf{\textcolor{red}{A\arabic*}} --}, align=left, itemsep=-5pt]
      \item  Người dùng nhập sai tên đăng nhập, mật khẩu.  \\
            \vspace{-1.5em}
            \begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
              \setcounter{enumii}{4}
              \item[]
                    \hspace{-25px} Chuỗi A bắt đầu ở bước 4 của kịch bản thường.
              \item Hệ thống hiển thị thông báo đăng nhập thất bại do sai thông tin đăng nhập.
              \item[]
                    \hspace{-25px} Trở về bước 3 của kịch bản thường.
            \end{enumerate}
            
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản lỗi         &                                                                                              \\\hline
  Kết quả              & Đăng nhập thành công và cho phép người dùng sử dụng các chức năng theo quyền hạn của tài khoản.                                                                 \\\hline
\end{longtblr}
\end{document}