\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=29.7cm,paperwidth=21cm,right=2cm,left=1cm,top=2cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularray}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Cell height scaling

\DefTblrTemplate{contfoot-text}{default}{Tiếp tục bên trang tiếp theo}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{default}{(Tiếp tục)}

\begin{document}

% useCase

\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin cá nhân},
label = {tab:usecase1-spec},]{colspec={|l|p{.7\linewidth}|}}
\hline
\textbf{Tên usecase} & \textbf{Gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin cá nhân} \\\hline
Tóm tắt & Cho phép Vận động viên gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin cá nhân của mình khi phát hiện sai sót. \\\hline
Actor & Vận động viên. \\\hline
Phiên bản & 1.3 \\\hline
Chịu trách nghiệm & Khưu Thị Bích Ngọc \\\hline
Ngày tạo & 16/03/2024 \\\hline
Ngày cập nhật & 19/03/2024 \\\hline
Điều kiện tiên quyết & Vận động viên đăng nhập thành công vào hệ thống và xem thông tin cá nhân của mình. \\\hline
Kịch bản thường &
\begin{minipage}{\linewidth}
\vskip 4pt
\begin{enumerate}
\item Vận động viên phát hiện thông tin cá nhân không đúng và chọn vào ô gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin cá nhân.
\item Hệ thống hiển thị giao diện biểu mẫu cho vận động viên nhập thông tin cần chỉnh sửa.
\item Vận động viên nhâp tiêu đề và nội dung mô tả thông tin bị sai kèm thông tin đúng cần sửa.
\item Vận động viên ấn gửi để gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin.
\item Thông tin được gửi lên hệ thống để kiểm tra.
\item Hệ thống kiểm tra thông tin. \\
\textbf{Có thể nhảy đến}\\
\textbf{\textcolor{red}{A1}} -- Khi thông tin của vận động viên gửi đi không hợp lệ.
\item Hệ thống lưu lại yêu cầu chờ phê duyệt.
\item Hệ thống gửi thông báo thành công về trình duyệt.
\item Trình duyệt hiển thị kết quả.
\end{enumerate}
\vskip 1pt
\end{minipage}
\\\hline
Kịch bản thay thế &
\begin{minipage}{\linewidth}
\vskip 4pt
\begin{enumerate}[label={\textbf{\textcolor{red}{A\arabic*}} --}, align=left, itemsep=-5pt]
\item Khi thông tin của vận động viên gửi đi không hợp lệ. \\
\vspace{-1.5em}
\begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
\setcounter{enumii}{5}
\item[]
\hspace{-25px} Chuỗi A1 bắt đầu ở bước 6 của kịch bản thường.
\item Trình duyệt hiển thị thông báo lỗi và yêu cầu nhập lại thông tin.
\item[]
\hspace{-25px} Trở về bước 2 của kịch bản thường.
\end{enumerate}
\end{enumerate}
\vskip 1pt
\end{minipage}
\\\hline
Kịch bản lỗi & \\\hline
Kết quả & Thao tác gửi yêu cầu chỉnh sửa thông tin thành công. \\\hline
\end{longtblr}
\end{document}
