\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=29.7cm,paperwidth=21cm,right=2cm,left=1cm,top=2cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularray}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Cell height scaling

\DefTblrTemplate{contfoot-text}{default}{Tiếp tục bên trang tiếp theo}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{default}{(Tiếp tục)}

\begin{document}

% useCase

\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin},
  label = {tab:usecase1-spec},]{colspec={|l|p{.7\linewidth}|}}
  \hline
  \textbf{Tên usecase} & \textbf{Duyệt yêu cầu chỉnh sửa thông tin}                                                                        \\\hline
  Tóm tắt              & Duyệt yêu cầu sửa thông tin của vận động viên khi vận động viên gửi yêu cầu.                                            \\\hline
  Actor                & Huấn luyện viên                                                                          \\\hline
  Phiên bản            & 1.1                                                                                          \\\hline
  Chịu trách nghiệm    & Trần Minh Trí                                                                                \\\hline
  Ngày tạo             & 13/03/2024                                                                                   \\\hline
  Ngày cập nhật        & 19/03/2024                                                                                   \\\hline
  Điều kiện tiên quyết & Huấn luyện viên đã đăng nhập vào hệ thống. \\\hline
  Kịch bản thường      &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}
      \item Huấn luyện viên chọn đơn yêu cầu của vận động viên.
      \item Hệ thống hiển thị giao diện các đơn yêu cầu.
      \item Huấn luyện viên chọn đơn yêu cầu của vận động viên.\\
            \textbf{Có thể nhảy đến}\\
            \textbf{\textcolor{red}{A1}} -- Huấn luyện viên nhấn nút không cập nhật.
      \item Huấn luyện viên nhấn nút cập nhập.
      \item Hệ thống cập nhật thông tin mới của vận động viên.Đổi trạng thái của đơn thành đã duyệt.
      \item Hệ thống thông báo "Cập nhật thành công".
      \item Hệ thống gửi thông báo đến cho vận động viên.
      \item Hệ thống trở về giao diện các đơn yêu cầu.
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản thay thế    &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}[label={\textbf{\textcolor{red}{A\arabic*}} --}, align=left, itemsep=-5pt]
      \item  Huấn luyện viên nhấn nút không cập nhật.  \\
            \vspace{-1.5em}
            \begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
              \setcounter{enumii}{3}
              \item[]
                    \hspace{-25px} Chuỗi A1 bắt đầu ở bước 3 của kịch bản thường.
              \item Đổi trạng thái của đơn thành không thành công.
              \item Hệ thống thông báo "Đơn bị từ chối".
              \item Hệ thống gửi thông báo đến cho vận động viên.
              \item[]
                    \hspace{-25px} Trở về bước 2 của kịch bản thường.
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản lỗi         &                                                                                              \\\hline
  Kết quả              & Cập nhật thành công thông tin của vận động viên trong đội.                                                                 \\\hline
\end{longtblr}


\end{document}