\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=29.7cm,paperwidth=21cm,right=2cm,left=1cm,top=2cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularray}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Cell height scaling

\DefTblrTemplate{contfoot-text}{default}{Tiếp tục bên trang tiếp theo}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{default}{(Tiếp tục)}

\begin{document}

% useCase
\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Tạo giải đấu},
  label = {tab:usecase1-spec},]{colspec={|l|l|}}
    \hline
    \textbf{Tên usecase}  & \textbf{Tạo giải đấu} \\\hline
    Tóm tắt & Cho phép Trưởng ban tổ chức tạo một giải đấu mới. \\\hline
    Actor & Trưởng ban tổ chức. \\\hline
    Phiên bản & 1.1 \\\hline
    Chịu trách nghiệm & Hà Ngọc Linh \\\hline
    Ngày tạo & 13/03/2024 \\\hline
    Ngày cập nhật & 19/03/2024 \\\hline
    Điều kiện tiên quyết & Trưởng ban tổ chức được cấp tài khoản từ Quản trị viên và đăng nhập thành công vào hệ thống. \\\hline
    Kịch bản thường &   
        \begin{minipage}{5in}
            \vskip 4pt
            \begin{enumerate}
                \item Trưởng ban tổ chức sau khi đăng nhập vào hệ thống thì chọn danh mục Quản lý giải đấu.
                \item Hệ thống sẽ chuyển hướng đến giao diện Quản lý giải đấu.
                \item Trưởng ban tổ chức chọn danh mục Tạo giải đấu.
                \item Hệ thống sẽ chuyển hướng đến giao diện Tạo giải đấu.
                \item Trưởng ban tổ chức điền các thông tin để tạo giải đấu mới như: tên, ngày tổ chức, cơ cấu giải thưởng,...  \\
                    \textbf{Có thể nhảy đến}\\
                    \textbf{\textcolor{red}{A1}} -- Trưởng ban tổ chức không nhập nữa và nhấn vào nút thoát.
                \item Sau khi chỉnh sửa xong chọn tạo giải đấu, hệ thống sẽ kiểm tra tính hợp lệ.\\
                    \textbf{Có thể nhảy đến}\\
                    \textbf{\textcolor{red}{A2}} -- Thông tin không hợp lệ.
                \item Hệ thống tiến hành lưu thay đổi.Thông báo giải đấu được tạo thành công.
                \item Trở về giao diện Quản lý giải đấu.
            \end{enumerate}
            \vskip 1pt
        \end{minipage}    
    \\\hline
    Kịch bản thay thế & 
        \begin{minipage}{5in}
            \vskip 4pt
            \begin{enumerate}[label={\textbf{\textcolor{red}{A\arabic*}} --}, align=left, itemsep=-5pt]
                \item  Nhấn vào nút thoát.  \\
                \vspace{-2em}
                \begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
                    \setcounter{enumii}{5}
                    \item[]
                    \hspace{-25px} Chuỗi A1 bắt đầu ở bước 5 của kịch bản thường.
                    \item Thông báo đã thoát giao diện tạo giải đấu.
                    \item[]
                    \hspace{-25px} Trở về bước 2 của kịch bản thường.
                \end{enumerate}
                \item Thông tin không hợp lệ. \\
                \vspace{-2em}
                \begin{enumerate}[leftmargin=-5px, align=left, label=\arabic*.]
                    \setcounter{enumii}{6}
                    \item[]
                    \hspace{-25px} Chuỗi A2 bắt đầu ở bước 6 của kịch bản thường.
                    \item Thông báo lỗi nhập liệu cụ thể cho Trưởng ban tổ chức. 
                    \item[]
                    \hspace{-25px} Trở về bước 5 của kịch bản thường.
                \end{enumerate}
            \end{enumerate}
            \vskip 1pt
        \end{minipage}    
    \\\hline
    Kịch bản lỗi &                         \\\hline
    Kết quả & Tạo giải đấu mới thành công. \\\hline
\end{longtblr}

\end{center}
\end{document}

