\documentclass{article}
\usepackage[paperheight=29.7cm,paperwidth=21cm,right=2cm,left=1cm,top=2cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage[vietnamese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array, multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lipsum} 
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabularray}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Cell height scaling

\DefTblrTemplate{contfoot-text}{default}{Tiếp tục bên trang tiếp theo}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{default}{(Tiếp tục)}

\begin{document}

% useCase

\begin{longtblr}[caption = {Đặc tả usecase Xem thông tin cá nhân},
  label = {tab:usecase1-spec},]{colspec={|l|p{.7\linewidth}|}}
  \hline
  \textbf{Tên usecase} & \textbf{Xem thông tin cá nhân}                                                                        \\\hline
  Tóm tắt              & Cho phép người đã đăng nhập xem thông tin cá nhân của mình.                                            \\\hline
  Actor                & 	Người đã đăng nhập.                                                                          \\\hline
  Phiên bản            & 1.0                                                                                      \\\hline
  Chịu trách nghiệm    & Khưu Thị Bích Ngọc                                                                                 \\\hline
  Ngày tạo             & 16/03/2024                                                                                   \\\hline
  Ngày cập nhật        &                                                                                    \\\hline
  Điều kiện tiên quyết & Người dùng đã đăng nhập thành công vào hệ thống. \\\hline
  Kịch bản thường      &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \begin{enumerate}
      \item  Người đã đăng nhập vào hệ thống muốn xem chi tiết thông tin cá nhân trên tài khoản của mình đã được cấp và chọn “Xem thông tin cá nhân” trên giao diện trang chủ.
      \item  Hệ thống chuyển hướng đến trang Xem thông tin cá nhân.
      \item  Người dùng sau khi xem thông tin xong và chọn thoát khỏi trang Xem thông tin cá nhân.
      \item Hệ thống chuyển hướng đến trang chủ.
    \end{enumerate}
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản thay thế    &
  \begin{minipage}{\linewidth}
    \vskip 4pt
    \vskip 1pt
  \end{minipage}
  \\\hline
  Kịch bản lỗi         &                                                                                              \\\hline
  Kết quả              & 	Người dùng xem được thông tin cá nhân.                                                                 \\\hline
\end{longtblr}
\end{document}